美斯對住女人就咁毒， 如果對女子足球隊會點？

成個人硬晒， 人都唔識過

女子足球隊嗰啲叫女人

男嘅都掂佢唔到啦
更何況係班女

唔係喎嗰時俾日本男子高中虐殺嗰隊國家隊
唔係呢個樣架喎

呢隊對美斯個殺傷力高啲..